在截止日期前，有這麼多的俱樂部在季後賽的爭奪中，比以往更多的球隊至少可以在最後衝刺前做出大的貢獻。 在史上最奇怪的交易截止日分離MLB的買家和賣家|尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年8月28日| 
 總的來說，在大西洋的這一邊，一切看起來相當沉悶——甚至是一種一切如常的氛圍。 2020年8月24日，投資者繼續推動全球股市創出歷史新高 
 他們保證，希望擴張的當地企業將被迫支付通行費才能進入亞馬遜的客戶群，這比亞馬遜通常從其平臺用戶那裡收取的費用還要高。 為什麼地方政府要付錢給亞馬遜去摧毀主街? 2020年8月23日財富 
 比起一季做七場演出，他們會做三到四場，而且他們還會延長演出時間以賺更多的錢，因為遠距離觀眾的人數將是平常的三分之一。 Hammerly還沒有準備好放棄劇院，Patrick Folliard, 2020年8月20日，華盛頓刀鋒 
 與此同時，世界對價值的期望比以往更低，甚至低得多。 冠軍的大回歸:為什麼被打敗的價值股會繁榮起來肖恩·塔利，2020年8月18日，財富 
 在這五個行政區的刑事法庭上處理傳訊的法官只有平時工作量的一小部分。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 像往常一樣，拉爾森給這個本來就被包攬的角色注入了莊重和能動性。 布麗·拉爾森的好萊塢轉型|馬洛·斯特恩| 2014年12月29日|每日野獸 
 我知道在不久的將來的某一天，我們會回到平常的徒步旅行和騎自行車。 你永遠無法“治癒”飲食失調|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 但是，在媒體鷹派的目光下，通過在社交媒體上的高度活躍，她一如既往地生活著。 Nicki Minaj在“The Pinkprint”上暴露了自己的脆弱|Rawiya Kameir | 2014年12月16日|DAILY BEAST 
 這一更廣泛的問題也在沒有通常的毒性作用的情況下上演。 親愛的共和黨:修復該死的司法系統! 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 我們有六匹馬，但只帶了四匹，用的馬是平時的兩倍。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 和往常一樣，晚餐是recherché，因為Pandemonium的廚師享有世界聲譽。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 這種習慣和她更關心色彩而不是繪畫的事實是對她的畫通常的批評。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 那位黑衣夫人在他們身後躡手躡腳地走著，顯得比平時更蒼白，更疲倦。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 宴會接近尾聲時，大家像往常一樣舉杯向李斯特致敬，但他的回答頗為無聊。 音樂-德國留學|艾米·費伊